王百羽仲有40票提名剩，快啲拎出嚟比熱血王姑娘做plan B！！！

天恒天澤天逸左鄰右里，快比！

王百羽55票提名，15票就夠交表了

熱狗唔會參選功能組別！

熱狗話自己唔係本土唔係泛民 又話人民係白痴架嘛做咩要拎人提名者

呢5席算不分區全民

快啲畀王姑娘!!!

但都係功能組別

分組點票嗰陣就係

形式上唔係

選舉規例上都係貼近地區組別的

推!!! 唔該唔好自私!!!

熱狗收皮la

自私撚收皮啦

無得選點算?

咪就係

推呀!!! 我要有權投本土

熱共狗仔死開

王姑娘同王百羽都勁bulk

比黃碧雲姑娘好過

唔係區議員

比素人啦咁
唔好比動物/食物（熱狗)啦

25

共到DQ四眼

明明優勢嚟

搵劉家衡出黎選啦
miss pun係佢條女
會令劉家衡支持度低過民建聯
連連登仔都diu佢wor
政府研判過之後應該會比佢入閘